2018香港死咁多名人 仲有1個月你想牛頭馬面帶走邊個?

c朗

689，777全家

王騎

最好做到各個界別都有代表，咁先叫做夠廣泛及有認受性。

成龍 曾志偉

中國共產黨仝人

港共政府仝人

牛頭馬面最近買左新石磨？

董建華

范除麗泰
譚惠珠
梁愛詩
羅范
林鄭
葉劉
元秋
李慧琼
葛珮帆

成班正八婆！

肥媽加佢啲孫加陸浩明
陳小春加應采兒加佢個仔
王祖藍加李亞男

習

劉華

近平

梅媽同佢個仔全家

Metoo條女